又喺度詐諦想幫襯大陸疫苗信乜嘢專家小組成個政府都唔會值得信任何況專家

又喺度詐諦想幫襯大陸疫苗信乜嘢專家小組成個政府都唔會值得信任何況專家